各位女義士一定一定要著長褲

千萬不要著裙著短褲
好好保護自己

長褲都要綁好皮帶
啲狗無性架嘛
一個唔好彩有女義士被狗搬或抬走
都唔會咁易比佢地除褲